Pixel 4 升級爆大鑊 面容解鎖突然失靈

隨著 Nexus 系列手機終止後，Google 亦未有在香港銷售行貨手機，雖然如此，仍然有不少忠實粉絲透過水貨商入手，購買去年上市的 Pixel 4 和 Pixel 4 XL 手機。使用水貨手機的缺點就是欠缺官方支援，偏偏 Google 的系統升級穩定性一般，早前向用戶推送的 1 月系統更新又爆鑊。

Pixel 4 其中一項新引進的功能是以 3D 面容辨識，取代上一代的指紋辨識，可惜推出至今問題多多，用戶就算闔上眼仍然能夠解鎖，形成極大保安漏洞，問題至今還未修復。早前推送的 1 月系統更新，更有部份手機出現面容解鎖功能失靈的嚴重問題。苦主們在 Pixel 4 官方討論區投訴，表示在使用面容解鎖或嘗試登陸時，手機會顯示「Can’t verify face. Try again.」或「Can’t verify face. Hardware not available.」的錯誤提示。

Google 向受影響用戶提出兩項建議：將面容辨識數據刪除和重新登錄，或者恢復出廠設置。可惜大部份苦主都無法將已登陸的面容辨識數據刪除，只有少部份用戶成功將手機恢復至出廠設置。幸好，用戶在 Google 找到解決方法前，還可以使用傳統的密碼或圖形方式，為手機上鎖和解鎖。至於是否涉及硬件問題，Google 暫時未有公佈，假如和硬件有關，用戶就可能要安排維修或換機，對於香港的水貨用戶相信會十分困擾。
資料來源：gsmarena

想問pixel首席打手點睇？

第三席打手代言，只係個別事件。
因為我無事

仲Loop緊佢嗰粒 m chip未破解J緊…

個打手應該唔敢入黎

@pixel首席打手

垃圾機

點中傷 apple 都好, apple 始終有保證

推

首席打手唔敢入嚟

呢個POST證明隻打手幾黑人憎
又幾咁淆底

條友嘅態度成個藍絲廢老

推
等睇隻打手又搬其他廠出黎掩飾
前題潛左唔敢出黎

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

An俠自己最清楚一定唔係用家問題

咁咪夠晒自由囉, 唔洗比面容解鎖束縛住
IPHONE 就慘啲, 迫9 你用FACEID

pixel 4 有Touch ID？

條友功課都唔做足
PIXEL 4連鏡頭個方格樣都抄足IPHONE仲好意思出黎抽水
仲天真到以為得FACE ID 無得用打密碼
AN狗

俾返個Touch ID我啦

召喚pixel 打手

打手心諗仆街今次又點兜呢

唔駛兜, 直情扮見唔到,唔覆

江澤民.jpg

一陣又話自己BLOCK左我睇唔到我開POST
借口多多

龜縮係親生仔度。唔敢出嚟

咁睇好似iPhone Face ID 準好多

Pixel4賣點係話整得快過iPhone，無講過準過iPhone

以前一路用開an
現在用緊iPhone 之前聽人講個face id 唔準
用落又唔覺

Pixel 4 升級爆大鑊 首席打手突然失蹤

垃圾
兩大垃圾牌 sony+google

之前班打手仲吹捧，差啲中伏，好彩冇買

idog都幾好笑
講到ios update未試過有bug咁
仲要係蘋果官方自己都認ios13太多bug 要改ios14嘅開發方法

我覺得AN狗打手都好過腦魔呢D 老不死同時代脫左節既舊IT佬

又有隻狗出黎搬其他廠出黎護航
批中左，不過今次唔係隻打手

IOS 柒咗唔計 ?

IOS柒咪柒囉
無人話佢唔柒啵
唔介意你開個POST屌柒佢啵
麻煩柒左既就唔好拎其他廠出黎護航

個別事件有鑊 , 拎出嚟講話搵打手回 , 垃圾 POST
推下行動 POST 啦

咁都叫個別事件
護航護到仆街，事實你新入黎手機台定真係唔識
條打手幾黑人憎都唔係第一日既事
佢名都改埋做打手,搵打手回應有咩咁奇怪?
行動POST會照推，但呢個一樣會

起下你底原來係pixel post走出黎護航明白哂

我冇睇果個打手講過咩
如果係好黑人憎當我冇嚟過

冇話護唔護航
我用緊冇伏 , 唔覺有咩咁特別要講

既然你無事咪最好
當中有無其他出事唔奇
大把人post新聞出黎
除非離手機台題姐,否則我覺得無問題

不嬲都係咁

自己用緊冇伏＝無問題
An fans 精神

當三星死㗎

你班i粉狗 咪一L樣，其身不正 憑咩話人。

iphone狗真係痴痴地

無可否認IDOG都係
但隻打手肯出黎未?

佢可能話，一日未有人破解到粒M Chip，一日呢類保安問題都唔算係保安問題嚟

你都弱智，自己睇下cnet gsmarena rting呢d評測網站年度機皇揀邊部先啦，年年都係三星同蘋果爭

唉

唔知點解睇啲人嘅評價，pixel 3重好過4

分豬肉獎，睇睇就算，咁認真做乜

係囉，實係你d連登仔識手機啦
gsmarena cnet mrwhosetheboss mkbhd rting 花生說 呢d識條鐵科技野咩
idog真係冥頑不靈

你信唔信DxOMARK ?

冇人針對你 主要係嗰條打手成日串柒柒

係啦係啦，一個評分就係比錢買，我上面講嘅年度評測全部咪又係比錢買，係連登呢度就完全無打手，三星flagship出貨量假嘅 呢個世界只有iphone嘅評測同出貨量係真

dxomark比錢買，mkbhd呢2年係twitter同ig搞嘅相機盲測都係假嘅，總之iphone相機唔係第一嘅評測全部都係假

pixel 3出道嘅時候起碼相機叫稱霸(夜拍)
今年4取消無限上傳original size，又跟唔上潮流ultra wide，對手夜拍能力又跟進，咪變左個個屌4垃圾不思進取

親生仔都搞成咁，陰公

上上兩個連登仔

每間野都有自己嘅優點缺點，iphone夜拍比唔上an，影人調色都偏黃，但講人地垃圾未免太過分

推到個垃圾pixel首席打手出黎

夜拍比唔上an?

你咪同pixel同屎為比下夜拍囉 YT大把同景測試，pixel同屎為弱光表現好過iphone
iphone係勁在拍片下hdr勁，但影相優勢一早已經無左

不如你post出黎啦

6:00開始睇night mode
認清你嘅對手，屎為我係唔中意，調色同美圖秀秀一樣垃圾浮誇，但夜拍你好明顯見到cmos大嘅華為到底強係邊，尤其係ultrawide 夜拍同埋高光壓制(iphone同samsung都收收地皮)。 pixel4雖然神話不再但夜拍依然係超一流，好明顯見到弱光細節保留多之餘降噪做得好
樓上d idog打手繼續負皮啦，講夜拍連pixel同華為都唔識

而家就話冇伏無穿無爛啫，
有冇諗過部機第時壞咗可以攞去邊整？

講緊你咩對號入座 你自己睇下除左你識講白平衡之外，樓上邊個傻西淨識奶iphone又唔識講邊度iphone影相贏其他an機
白平衡的確係iphone處於第一tier，不過你真要比白平衡pixel 4唔見得會輸

我只係想帶出各家flagship都有自己嘅強項，並唔係一班唔識影相嘅垃圾響度吠兩句就將an機踩落地底將iphone捧上天，錄片，收音，日拍，夜拍，色溫白平衡等等各有所長，唔係一句dxo mark收錢同mkbhd盲測無代表性就盲捧iphone

仲有調色更多係廠家自己嘅取向，pixel中意冷色，iphone微暖稍黃，三星傾向鮮艷，華為誇張，更多係佢地根據翻自己目標顧客嘅喜好黎調整，反而hdr 降噪 變焦 夜拍等等係universal過調色喜好

唔洗講咩五神合體，齋講影相iphone今年一樣唔會排第一，要講色彩還原度同夜拍都係pixel，要講ultrawide同變焦 三星唔會變形 屎為今年都lead，如果要出係d會壓縮影像嘅social media (ig wtsapp)嘅情況下，調色最合大眾口味嘅係三星，唔止mkbhd，你可以自己yt睇下類似嘅比較(食物 人像同前鏡頭自拍) iphone都的確無咁受盲測歡迎

更多係睇你自己對個cam有咩要求，係乜野場景影乜野。要錄片依然係iphone第一，但唔代表某班傻鳩打手可以係度鳩吹iphone 十項全能

睇你買黎為乜啦，我上面講嘅blog主都有拍過實測比較，如果你係中意玩ig成日影人影野食，買iphone唔係好選擇，而如果你用唔著超廣角嘅話pixel影相比iphone更好，尤其係夜拍雜訊。

所以你見到上面機王評測係唔會有人講pixel
我幫pixel平反嘅只限相機
機王近5年大家都知係三星同蘋果係度爭，你自己搵d sub數同我上面舉例差唔多嘅評測ers就會見到兩部都係55波，結果樓上班傻仔仲話分豬肉/打手 要將三星打入垃圾系列 做人均爭d啦

仲諗住買，屌

去嚟講句嘢啦 係咪比黑警捉咗啊

用pixel既人通常都懶係小眾有品味

首席打手去左邊呀

四圍留言都唔敢入嚟啦

係咪真係俾狗捉左去被自殺

笠水就真

好心你啦 idog
我唔撩你，成日主動撩我

Sony影相邊忽好吖？ iphone7/8夠話影相好啦…
放去電腦moon比吓囉

人哋係肥花放機idog當自己擁有過

你條idog
你膠我陪你膠咩？你無野吖
算把，搵人哋二手放機po偷相當自己… 最少我唔夠你膠先